[舉世無雙翠龍]十月三日谷草八場賽日討論區

賽馬誌
請大家支持我地開既page
多謝曬

負皮返先 錯手正皮就出事

慣例負皮先

星期三打完一隻焦點，累了

今晚仲要打一隻落GROUP同講場二班大點評

正皮左POST

今日都仲然左個加大板雞餐

點睇隻芙蓉莊話時話
我今日都幾失望

上一轉從化可能幫到佢

星期三allin比卡超算

快閃的 部撚，大鞭大鞭殺落去一千鬆磅既馬到。
馬如其名，韁口又唔係好，一打即閃。

正，內閃的。

所以呢隻馬都無比到大家加上初上一哩。
有時學腎仔咁講唔知驚馬定點。
今年估唔到無進步。

啱啱CCTVB播番2002國慶盃

正蝦王鬥有本錢
馬偉晶VS皇天老豆

...負評

內閃的

霽月高風係外閃的
骨髓

部撚谷草打馬奇財嗰次
閃撚到 最後有無罰佢

完全唔會比啲提示隻馬
轉灣分韁，直路大力左手分韁，右手分韁。重頭戲來了，左手鞭，企高四分一個身，殺落去！閃既，唔加速，再企高少少，過頭既！再殺落去！再內閃！

仲提 頭場都知奶嘢

今晚又有腎着先機？定改聽日？

留名

左邊2條mk妹

遊蛇今日總數點

正數頭2場

今晚2點

語言的偽術

靠頭2場，全日正數

好忙 無時間入錢就睇下馬算

正數 坐咗一日過山車

我都係

聽日cash out先
留少少玩
好攰

再閃 再打前胸

DI仔趕唔趕到跑國際賽

獸醫於賽後立即檢查「友瑩囍」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

一蚊不買史卓豐條死垃圾

攰死腎仔

負評有錢收

今日靠旺蝦王條四重彩正數

平海全力平磅威脅到傳承

其實好難計數
傳承133但賺場地。
平仔輕磅蝕跑法都衝得近。

我覺得正常無偏差，平磅跑。平仔一哩要輸半個身位，要再進步先得。

莫雅騎高半班

覺得傳承用緊2200既氣量跑千四千六
自己又有前速
走先搏你追唔到

傳承真係好撚勁

今日你同廢老係後面踱步咁款

前面咁撚勁 唔撚追喇

川河尊駒呢匹22倍既冷門好似晨操咁㩒住返黎呀

㩒住跑第八

達囝騎你 ，反而軍歌有p

清爐出咗隻冷之選比大家

一隻美麗傳承 一隻軍歌 次次以為佢地無 點知又跑到入黎

傳承今日既走勢係好得人驚,好似今季再進步左好多。

鐵杵成針應該12月會再黎香港挑機，唔知今次拉唔拉得近同三寶既距離

係 最後100有餘未盡 痴線架

認真當家算唔算灣撚左

前過蝦仔過終點都當贏左

佢埋到呢個位，入直路唔衝，少少失望。
不過佢上季火紅火綠都知1400慢腳，想睇多鋪佢跑一哩先。

力架騎既話，不了

直路變咗志同道合咁，係咁昂首，完全唔放鬆
可能真係啲韁繩夾唔到隻馬

大外一氣招技無用過

其實上季對川河都贏到
又無莫雷拉幫,實力要再計過

無贏過

跑親大賽有傳承嘅。。。個日都係利放。。
好掛住威仔步步友個種大外。。

精英大師19歲生日了

我拉唔係度,阿蔡逼住用堆垃圾其實都幾慘

第四場隻高登馬王點睇

打少個唔字,sor

根本當家要跑居中
硬係隊到咁前做乜

其實我覺得佢d爆炸力唔係想像中咁犀利(有無巴打可以分享下佢最勁末段爆到幾多) 佢應該係玩跟前守好位 類似佳龍駒咁

仲係咁型

等咗佢落四班好耐

其實佢一向都係末段22.5到
今日都差唔多，只可以話佢前段太快步速佢唔著數

題外話，如果傳承唔係收疆，應該破咗班際紀錄
依家差1線咁大把，重要頂磅

唔知傳承之後會唔會試下香港盃?
始終美麗系咁多年都想搵隻長途馬王
傳承之前其實又跑開2000以上

大魔頭讓路比明月啦

玩得咁順冇啦啦又轉路程一陣灣左咪仆街

做一哩王唔好？不過就算今年唔去下年都應該要試dubai turf同安田

杜拜啱玩
追極都追唔到的場

而家外國一哩都普通,最叻未必會黎,傳承繼續掃晒一哩大賽仲化算

大家點睇勁有波幅

3月6月香港冇賽程，12月到2月如果真係贏曬三場既話去杜拜唔奇，安田1600又可以當1800跑

如果搏黎搏去唔夠人黎話,係香港做皇既話為要去外地證明,萬一彎左仲衰。
反而我覺得可以試下跑三冠。

其實我覺得佢跑姿麻麻 偏偏次次都放到尾

上季棄金盃跑銀禧我覺得似係讓比明月嘅
雖然事實值明呢個決定應該係大魔頭成季最明智嘅一個決定

馬主應該對呢匹馬出實企得好硬。
俾大摩亂來隨時變第二匹佳龍駒

係，大摩上季就想傳承跑安田但馬主覺得佢已經跑左8場，應該要休息下所以唔答應
如果呢季想跑杜拜安田咁大摩自己plan定邊d一兩場可以放棄唔跑，咁馬主咪可能點頭

明明買六串六十三，買總注碼100，點知買左六串一，攪到廿幾蚊都收唔番！

卡生又自抽
海外腎話啲馬上完從化，可能氣管好咗。
卡生話自己都要上去從化住返一個月，睇下有無好咗。
O仔笑鳩佢氣管多痰，係要搞搞

貓囝咁早

啲生理時鐘亂到抽筋

你又咁早

日清never sleeps
無訓到

sleep is for the weak
日仔點解又改名

唔想人認得我
事實證明係成功的

一野認得啦

覺得大師係第二隻醬男
忠心肯跑 每次直路都肯爆一段 贏唔到都唔會輸得遠

我師真係好馬來的，無論條TRACK點都肯衝比你睇。
不過跑法真係好蝕，下下要最尾咁爆上嚟。
好彩銳時執到場HKIR

個人覺我南莊加寶全面機會，隻馬壯態真係掂。

星期三你又出嚟害人

腎：「11檔既快利，一出閘掟左史卓豐落樓呀！」

睇多鋪識唔識跑谷草先
個籠仔位咁差，點買呀

上次扮塞車
今次多數啤酒園見

上一次隻馬沙圈都好不安啦，直頭癲

騎果個無去安撫情緒

Iron man

打馬就識

上次都係皇天騎

今次部撚啲實力馬咁好檔，無得睇佢打到啲馬內閃。

內檔照打
不過真係呆呆鈍鈍俾郭能先好

夠噸位嗰啲都可以
真好漢 加州福星

同埋兩隻都有個大白鼻

獎星大師又一係個年代了。。老了

可以留意下隻活力寶狗。。 上場喊岀黎 有獎金無彩金 加頓啦又熱到仆街

點知又do sth

又燈

馬奇財應該唔係咁短嘅馬
上季田草1000 已經睇到短到 追勢好
上1650 1600 會否更好
上場咁都贏到
馬王輝有無打答咖

日清日清 輸到日日清啦

你姐
我俾李寶利條撚樣害死

老實講
上場活力寶駒跟咁既位完全無爆起過。
計上場走勢，如果大熱，完全超賣。

熱倒冷去

第4 大注左
本利還 頓就頓
7070都還左了

唔怪佢
本身李寶利就係垃圾
巡航導彈唔能知佢騎乜
屌都費事

屌你閃鑽

紅麗舍 買親都贏唔到
肥文d馬 想點

我全日最on9係R8四重唔記得要PING HAI STAR

天才馬 敦敦根本坐穩
不如搵次唔好利放

頭先睇番原來仲要買左5050

*買錯咗5050

g3熱身姐
當子就真係失望 打落去無

尾場清算風暴 又係搞笑

黑腳+黑腳=非常黑

爸b 同敦d合作 不了

召喚會然 當家精選廢馬

呀國真係谷草飛得

寶利d私家馬先去馬 要有容狗加成

小氣鬼扑野馬上瘋 識贏未
勝利導航。。打落去無喎 不了後追姐 影都無

呀旺 彎左
當子 彎左
彩星 彎左

長途賽迫害

想講下彩星
相信大家對呢隻馬失去耐性
來頭大 跑落無
巴黎大賽冠軍 打吡第5
2400米上名第2 如果有睇返d片 隻馬應該係置中跑法 on9魔頭一黎香港就放佢係大後上 初岀大熱369 拉叔十三笑都騎過。 重口馬其實十三會好d 赤狗寶駒都俾十三少ko左 點解唔試多次俾十三
呢隻馬 換人仲快過電影上映

田草長直路例內閃 爆落其實有 睇落唔強
谷草以為有起色 又4455
大魔係咪想玩到3班啊 屌你老母

香港盃同香港瓶都係外國馬了
馬克羅斯(灣)
大雄圖(唔夠跑)

巴基

齋睇閘應該冇彎既

睇下老千2000到唔到
巴雞2000定2400又難講
攻心如焚黎香港再刺激下彩星ok？
一哩真係靠傳承 呀旺5050當子都係有懷疑
短途。。無解

今年感覺一哩真係弱左
跳岀香港有無機夠分跑到呢

巴基點都係二千
為名為利都係

2400又俾人撚狗

7/10 點賭
朝早跑完香港夜晚就跑凱旋門

老千應該2000架啦
睇吓巴基上唔上2400 only

正

日日有馬賭未

搵定新愛狗未

韋達停賽賭JJ咩

羅斯跑得番先算啦，2400有時時精綵仲上去打歐洲馬做咩
何況巴基未贏香港盃

有隻牙蔡新馬晨操幾好款咁
不過我唔會講比大家知

天下一！
誠仔！
仲有你新愛豬但係突然唔記得佢叫咩名

學少

Daddy d馬 估到了

凱旋門叫緊糊嗰d都係馬女

學少
轉播識買一定買天下一！

記得了！

布宜學！

死老貓又燈天下一

呀雅。。又準備柒

轉播例柒天下一

Enable都係大熱之後Sea Of Class了

岳伯仁今年堆野點贏

新一代縮沙王 凱旋門準備縮沙

個天都想幫小氣鬼開齋

南莊加寶都唔得就收隊
琴心星退出

Post 過條link

上一次
又話咩Eat them alive又盛
最後縮沙

次次都出嚟搞笑

Thx

縮下縮下就縮返入stud度屌西

加陣好醒
唔洗加code
你直接copy lin都幫你自己加code

講多兩句，隆尚嗰場唔係幾掂 Arc Trials 嗰日又比人插條track 有問題

There's only really one other suitable race, the Champion Stakes.

全季跑一場咪得

轉灣入直路嗰段好爛

France Galop話係巴黎大賽之後Fix過 巴米高贏完紅寶已經插條track 好多kickback

Sea Of Class 係未比supplementary fee

Champion Stakes:
There's only really one other suitable race on Royal Ascot

黎到香港冇咁長路程俾佢跑
前速唔夠快就焗留架啦
隻馬啲韁口問題大摩都搞唔掂 想知邊個倉可以

告東尼呢?
我覺得告東尼>大摩

近排轉緊運

部署大摩好d
操馬練馬告仔高d

淒涼佬操馬手法十年如一日都係得

潘頓喺騎師榜開始拋離

又話十月有名騎師嚟做公司騎師？

幾時嚟 ？

前段唔好被人甩開太多應該就得，都係上次班對手
南莊加寶應該唔使下下勝利導航咁跑

少馬多數冇步速 難追

南莊加寶1.3

值唔值咁熱
不過如果係咁小氣鬼都開到齋都好嘅

高登馬王都熱

太熱啦

海利多 牙國

真係冇人講隻勁有波幅

個個諗佢落班谷草無人要
其實好多人知狀態ok
點知今場嚟料 咁既飛數似爆肚

牙國谷草

索先生今次用潘頓 希望贏到
利申追左三次

Yes 所以飛得

佢全部上名都係短途
長途好似炒曬粉

唔追話我知
琴日我唔追環保吹都有同大家講
即嬴 DKLM

唔識賭..

貓巴我應該一棍
輸左都好過到時dum春

告仔一早教好俾佢嗰啲馬就得
你見佢都係pp成功率多過ppg
嗰啲質新呀 稚嫩呀 個口唔好嗰啲馬
玩一兩季就轉走

佢堆ppg真係瓜多過菜
都唔知係貨源問題定係佢撚唔掂

索先生的確幾好
牙康係腎著先機都話自己上次損手
今次仲要搵埋頓，我估最後大熱都係佢

馬王加到132分
淒涼佬嗰兩隻127真係多謝哂

出咗沙田報名表
志趣相投

唔係攪唔好係唔想搞，佢好比心機練高班馬
低班唔熟個堆搞到就搞，搞唔到就過主啦
相熟馬主咪有心機同你搞，萬事個堆幾俾心機

原來可以咁理解..

覺得已彎

旺蝦王加5分抵到爆

蝦王加5分睇黎仲有精英碗俾佢爭
馬王加分姐係唔想俾佢贏沙田錦標，但尋日果場真係有馬王風範

咁得勝駒呢
反而想睇下得勝駒多啲

大魔上季臨尾都早左俾佢抖暑
可以睇下先

其實我覺得係上季3歲但加分太急姐
話佢彎又言之尚早
savabeel × pins嘅馬出好多好馬 而且唔算特別早熟

酷比仔要俾小氣鬼開齋了

di仔有20倍

靚加加想重注place

派錢

喜菜食得未

五陵霸終於跑番千四

勝利寶石又出，仲頂唔頂到呀

舉世無雙1650

會再贏

老馬趁勇跑得就跑

欄主肥幾時執柒左佢 又少一隻

天胆退役

跑返田草咪好。
谷草真係隨時收隊，嬴同輸都無得估。

唔要,谷1200都會加埋,1650不了
跑出就由佢

我保守少少，唔會單棍WP唔會膽，有錢咪拖下。
加陣仲要轉兩次灣

放低隻冷馬

勁哥兒 1/4/1/4/?

想試下呢隻 馬房威信報星期日1400 都唔報呢場嘅

到時會參與5-6-7-8場

隻馬有股蠻勁，轉兩個灣爆一段殺哂

歡樂之光

君子承諾其實真係跑佢季初 可惜呢場偏外檔感覺都係邊線機會
頭兩三場應該已經可以有交待 值得留意下

サヤカチャン岩岩夠賞金跑秋華賞,等睇馬會譯名

歡樂 巴基 時時 有機會wo
利申覺得今年有機4場HKIR贏曬

尋日邊個中4重

有無人要

リリーノーブル，マウレア唔跑秋華
牙拉果隻依家第4熱門
已贏兩關既アーモントアイ依家熱到得1.5倍

遊蛇中頭場

第二場都中

谷1200馬王大熱

尾場中

華蛇

正常既

上季真係得啖笑 今季初跑 望下算了

下次記得睇我稿

有睇開的

「喜躍時刻」服役一戰一亞，現年五歲，已半年無跑，主要關乎本身有左前腿橈骨應力性骨裂、左肱骨應力性骨裂等毛病。

光頭優質PPG

新力系搵咗馬會咁多錢依家每年贊助一日回饋馬會

係咪有次掟阿奠落地

Lm

見到前面話傳承增程跑盃
令我諗起摩頭前年為左想包四場HKIR 推左鳥語花香上1600

隻鳥語花香有場跑一千勁到癲

其實我中左蝦果場

個場我買天下，真好彩

最尾一場都贏唔到
同一世界唔夠蓮華生輝跑
鳥語花香俾好爸爸殺低
閒話一句俾萬千景象劏
爆冷跑瓶直頭無影

收尾兩年就咪搞咁多野啦
而家傳承香港跑千四千六應該冇馬夠佢黎

頭場贏歌咁多飛，有冇巴絲知點解？

留意左好耐 開始似番d樣 但晉仔就不了

鳥語花香跑個場千二應該贏硬，好可惜…
美麗傳承跑得好好地就唔好轉啦

等佢近啲先

無人知魔頭會唔會屎忽痕

而家佢啲高分馬，都無得七七八八，無咁多子彈玩嘅

上場走光
打風個日本身帥權係潘頓
試閘俾落去有

呢個馬房，呢個騎師，一隻三零部隊，十倍都冇，賊船都搭一次，
仲有隻禾道駒都幾鍾意！

贏歌
勁飛勁都ok

今次唔鳩up燈佢會大敗
比卡超聽日真心有機

呢組我諗起黃俊贏個次
一係二班實力未有太大證明到
一係啲form唔係特別好

阿張敬軒後生過蝗俊仲要重佢十磅

幾隻都霍老利勁國
係咪要開谷草齋

牙國谷草有排上堂

沙田就後勁國
谷草就欽敬割

美麗傳承玩增程既話 郭生應該收硬告仔一家瘋狂來電
郭生連新加坡都唔想去？仲上2000？

其實比卡超開過氣都唔係冇機 冇記錯上季80倍win都係季初嘅事
怕就怕佢始終老啦 就算季初體力係夠都能力有限 加上麥偉利谷草經驗有限唔似嗰陣梁家俊相對經驗多啲 仲有個形勢其實都未必做就到 所以比卡超就算有都應該係止於一席
不過有個place叫有交代都好好㗎啦 唔好強求

呢組翠龍最叻就梗架啦
我都係搏佢2233

比卡超博冷門

綫路光輝 告東尼

增程點都無著數
先唔講外國馬
香港已經有巴基 今年可能又再進一步
歡樂之光肯定仲有潛力
馬克羅斯又未必真係灣曬
同馬房又有隻前馬王明月千里 一路以黎用得唔多有機會好似爆冷咁襟跑
平海福星又未肯定會跑咩路程
再加埋新上黎果d興惑 翠龍 etc
傳承增程根本好大風險

反而一哩放頭跑 用2200氣量黎跑 又有鬥心 基本無咩馬夠膽上黎鬥燒 除左大摩之外好少其他馬房識玩馬海戰術搵電兔黎燒你 (最有本錢既告仔好似次次都各有各跑) 變相步速起碼正常情況底下 次次以為佢會輸 點知又贏一場比你睇

依家最大問題係唔知大摩條友同馬主諗d咩姐 大摩咁中意玩野挑戰 美麗系之前都試過部署大師跑香港盃同金盃

非常同意
根本搵到最佳出路，直頭做到王者級別就咪搞呢搞路。你話去杜拜跑1800另一件事，但香港射程都確定咗。

大師我諗馬主加陣學精咗。大摩除非有隻一哩勁得過傳承，否則佢加陣都唔會搞屎忽花，安安穩穩玩多幾年都收隊。

翠龍 正正常常 贏硬啦
上年輸俾隻歡樂之光

今晚好似好正路
通常最後都損手

人唔係香港 有冇方法睇到直播

第三場嗰隻點解咁熱

NOW 630得唔得呀

馬王飛

上個賽日賽後點評，備此馬同埋今個賽日晨操，跟進馬，焦點馬，四選都奉上比各位手足睇。
大家鍾意既可以比個LIKE個PAGE支持下我地。
發覺隔日咁跑，就算寫完之後全個腦都係得馬。

好利運來係咪唔洗買住

支持

有咩可能咁熱
臨場似回飛

多謝手足

艦長 舉世 快閃熱都明
點解我地呢隻無10倍

成日都係咁

d飛好堅
之前幾場都起碼10倍開外

仲要愈賣愈熱
好有信心咁

怕左呢個倉
同摯友無敵部署一模一樣 跟住轉走左既電子大師掃曬

我覺得會呃多次錢先黎料 楠仔淨係田開鑼W左一次咋

另外禾道駒唔等佢再近d先
咁多人提住佢

上次1650擺到前 直路捱左陣就腳軟
縮返千二睇下點

諗就諗會唔會又畀馬奇財轉彎搞到

跑國際G1先黎跑佢未跑過既路程 真係CLS

今晚我又出黎呃錢

一蚊不買長進
上名當我黑仔
佢一年會有幾多場上名呀

上個禮拜先整左隻好得威

晨操冇進步 出賽冇進步
放頭頂唔到 留後唔識追
咁都十六倍 贏左當抽水

好得威有個走勢，呢隻真係無。
我都主張睇下先。

我會拖既，做膽就唔會啦

拖下都要
呢個倉真係差。個人觀感見佢晨操同上場咁跑都有走勢先要。

今晚好多場都好亂 呢場尤甚
博佢有D班底囉
晨操拍跳逼佢 佢都唔係話好上力好起勁
以前跑得好個時如果俾馬辣佢 唔應該係咁既勢頭
睇下減分幅度追唔追得上佢退化囉

上季直頭死氣沉沉，今次算活躍返少少。
不過晨操觀感人人唔同，就算腎仔同卡仔加陣分開做節目，各人講既野都唔同。
評分真係減咗好多，磅輕好檔，主動跑法。
呢啲馬係清爐講咗，最多真係拖。今鋪唔得等五班了。

真係完全唔明點解仲有人買彩星

駁吾刀
我同佢上季貝貝跑第五之後分手都覺遲。

毒楠騎唔騎得掂，仲要內檔！

我覺得第二場隻南莊好似隻及時行樂咁，上季揸得太盡，今季要回氣，但馬太少焗熱，
飛渡就呢個倉少打疊，
閃電王就好耐冇贏
睇唔透隻飛鷹！

牙楠摸咗課啦 上次衝得好都係佢
其實楠仔都大師傅啦，跑馬真係唔差wor
老馬貪佢內檔省返啲腳程咋 外檔反而蝕死就唔諗
都係咁講 拖返注

應該咁講
老馬操起有狀態就追到佢無就ok
老馬一謝基本上等退役

今晚唔好買我

我買架 輸埋呢次我跳樓

邊度跳

講笑 我無論追了 留比你地中 好似環保動力至尊大師咁一唔買就即贏

咁你追唔追

環保動力真心嬲
一唔買咁樣嬴法

今晚話得事留比大家中

力架不了

全力吹奏高登馬王

放低負評先

當個個都唔買 我就買

萬里威揚12檔

第2場 6 鵲橋飛渡

第6場 5 精算八方

第7場 4 興惑

見到上浦猛將上場追得咁勁就知 係一唔買先會突然番番黎

有冇咩方法手機睇到 第一次係海外玩

離開左香港投注唔到

我覺得南莊好過及時行樂 呢場小器鬼開齋黃金機會

次次都要講一次
我寧願等佢開左齋先 馬房好 騎師又好

年中唔少頭就有份包 錢就無份中

飛一般
南莊加寶
金big 輝煌
翠龍
旺鋪大師

今晚一定有頭三

上海大師 陽明滿滿 南莊加寶

今晚再同大家傾馬

now 630要你有用now先睇到

MyTV super j2

block左外地IP
今晚會有知舍直擊fb live..如果有朋友想睇可以留意

全力吹奏高登馬王問鼎高峰

呢次問鼎高峰要問鼎高峰了

唔贏既話會員好應該切柒

佢縮埋左無入黎好耐啦

要拎去翻閹

果個乜7 racing touch app 咪有得睇

用網頁版可以 係冇得睇齋聽馬

屌奶今日又要捐錢？

想問點解咁多大蛇揀贏歌

18/19 馬季
022 05 09/09/18 沙田草地"C" 1400 好/快 5 8 36 鄭俊偉 賴維銘 5-1/2 66 130 10 10 11 5 1.23.01 1269 TT
全方位賽事重溫 模擬鳥瞰重溫

賽前試咗課大閘好似係

頭埸揀到既馬唔多 有能力d既馬又大外檔
上埸又衝得近 課閘又幾好 好檔賺埋賺埋
不過抵唔抵賭又一回事 10倍左近

循例負皮

萬里威揚12檔買唔落手

如果今次紅星用楠有p
我諗我會投河自盡

兩隻飛, 漸信名駒, 凱旋星光, 葵涌老友, 贏歌
基本上頭場應該都係呢到簡

可能我覺得佢仲係咁 應該做得狗餅
定調返轉上季西拉潘都騎過 都唔得 係咪直接放棄算

其實唔難喎P

應該返田草先要啦

完全封鎖埋

唔係頓先入P
屌佢老母啦呃左我咁多次我老閪都唔買了
最多拖一注

等一場西到hihi🤣🤣🤣第二場又冇肉食

上旺財上 42倍咁熱
上次比佢從化試閘騙左錢

十隻旺財八隻冇料到

見佢個第五都掟甩左 所以唔敢太大期望

無馬揀都係搏有馬變身
講真無根據

漸信名狗點睇

華sir 育成寶貝同左路

都係要睇臨場有冇大注買落去
而家賠率偏軟

想要騰龍超影

芙蓉莊掃走左

多項領先退役

呢度應該好多清食十七倍W食到應

去丁仔到

多謝佢

上次俾人笑屙爛屎馬主無面
拉過丁仔到醫下

我點算，仲開唔開心，係咪要改名

原來贏歌冇谷閘

我覺得可以

牙晉傷心多項領先

牙晉開心馬克羅斯

小奇妙好似幾好，唔知騎得唔得

見到個倉就唔想買

肥西餓咁幾期，唔洗開飯咩
唔會膽，但要拖。
肥西啲馬晨操成日好吸引

馬克羅斯(灣)

希望各位真手足支持下

要開飯了

肥鬼呢下先衰
隻隻晨操之星
係唔知去唔去

靚都算仲要隻隻都邊線邊線，淨計賽績好多隻贏馬入位都高水平。
去馬時真係惡過狗，邊隻都殺得。唔去時，後面游馬河

脆龍揹飛揹到咁
博下其他馬p好過

今晚頭2場真係比人賭 ?

就試下明昇

日期 詳情 通過日期
03/07/2018 一對後腿及左前腿均不良於行 31/08/2018

當我無講過

五班真係盡量唔會賭
最多雞注睇馬

呢場博小奇怪拖8-9
話晒都沙田4班1600入過q

小奇妙

勇敢傳說

冷味試下小奇妙 有小小前速 谷草5班邊有馬識追

入直路DUP低個頭係咁砌

呢場有冷味
小奇妙 漸信狗

仁KIT今日生日
佢老公有無野拎返屋企呀

唔贏無得屌

原來梁太生日，家俊會唔會起個孖賀下

點都有一w嘅

頭場唔買飛壹般不如唔好賭

lm

5班真係好on9 咁耐以黎無中過大野

無錯，真係唔會大注五班馬，中大野爆冷多數無我份。
啲評馬人成日都講係掂既唔洗落五班啦

我次次都係中頭2場d五班馬
跟住會輸番轉頭

陽明滿滿旅遊智者 孖寶

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 飛壹般 / 28 / 2 0 1 1 1 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 1 飛壹般 / 12 / 1 0 0 0 5 / 春卷味麥樂雞 / 15
/ R 2 南莊加寶 / 30 / 2 1 0 0 3 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 2 南莊加寶 / 22 / 1 1 1 1 1 / 金雪炫男朋友 / 11
/ R 2 閃電王 / 10 / 0 1 1 1 2 / 莫雷拉騎師王 / 16
/ R 4 問鼎高峰 / 34 / 1 3 1 0 1 / 四連環 / 5
/ R 4 陽明滿滿 / 16 / 0 2 1 1 2 / 真名 / 14
/ R 6 紅星 / 10 / 0 1 1 0 4 / 快利都唔快 / 17
/ R 7 翠龍 / 54 / 4 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 7 翠龍 / 40 / 2 2 1 0 1 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 7 翠龍 / 36 / 2 2 0 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 3
/ R 7 翠龍 / 36 / 2 2 0 0 2 / 羅承傑 / 3
/ R 7 翠龍 / 30 / 2 1 0 0 3 / 智高無上 / 6
/ R 7 翠龍 / 26 / 1 1 2 0 2 / 華可可 / 9
/ R 7 翠龍 / 22 / 1 1 1 0 3 / 肥豬肥豬 / 12
/ R 7 翠龍 / 4 / 0 0 1 0 5 / 大阿熊 / 18
/ R 8 同進 / 24 / 2 0 0 1 3 / 福永祐一 / 10
/ R 8 同進 / 20 / 1 0 2 1 2 / 金仕芬 / 13

sea of class中文釋名叫海都名門

總係覺得今晚鬼鬼地，睇下正路定估唔到既賽果

華蛇點睇頭場

who fucking cares

頭場初選

先岩

5班少後追馬 輕磅領放馬偷雞有P收貨

全日重心：高登馬王問鼎高峰

獨贏及位置過關 3x7 跑馬地 星期三
賽馬過關 3x7
第1場 獨贏及位置
10 小奇妙
第2場 獨贏及位置
6 鵲橋飛渡
第3場 獨贏及位置
5 君子承諾

燈下先

小氣鬼 贏得未

贏得

照計頭兩場冇可能爆

今晚大家贏多啲

小島怡情熱到咁

南莊熱到

咁爆了...

成班垃圾馬
-10磅應該有p

唉 本身覺佢十幾廿倍

真係睇下，臨場補番萬里威揚，希望梁家俊有心機跑

贏歌 飛壹般

請支持

睇下算

漸信狗咁濕既

好定壞

Sick ma

希望爭氣我楠

個人偏向壞

我不了

爭氣啦 楠
今年黑夜之子去撚咗邊 再係咁黑夜之恥了

R1 (9)飛壹般 (8)飛雲寶

R2 (7)閃電王 (6)鵲橋飛渡

R3 (8)艦長天下 (2)舉世無雙

R4 (2)問鼎高峰 (5)陽明滿滿

R5 (2)索先生 (5)八太子

R6 (4)紅星 (9)地大大

R7 (5)翠龍 (6)比卡超

R8 (5)旺舖大師 (1)醒目勇駒

各位好運

機會黎啦!

係咪驚到標冷汗 好唔正常 定係沖完身

凱旋星光都唔錯 , 但9檔唔知國佢點跑
覺得佢會全程3疊收皮

頭場大num果堆啦

因為有白汗
所以唔似沖完身

通常緊張會有呢啲現象仲要加陣天氣咁涼

華生仲追緊

細細地玩下贏歌

萬里威揚

4拖5.8試試佢

凱旋星光 有無得諗

上旺財上

7 10 p

洪金寶

/ R 1 飛壹般 / 28 / 2 0 1 1 1 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 1 飛壹般 / 12 / 1 0 0 0 5 / 春卷味麥樂雞 / 15

諗左去

何妖

Ok

有個啡格Q

邊位手足打到綠格

9 10

27.77

何妖威哥 又嚟

俾佢殺左條q

綠格又死

頂到

管之星

CLS

黑夜

贏歌 cashed

認真李易達練乜馬

今晚鬼撚到

郭撚做乜撚野

頭場貼7.8.9.12跑1.3.4

嘩屌你炮彈咁追上黎

差d俾何妖ko我個win

有冇賽果

何妖殺撚左我贏歌飛壹般

X2

今日買左早飛 出去食飯了
大家嬴多d 希望返黎有錢收

9-3-7-12

7 p cashed

佢真係抵死

跑 9-3-7-12

仆街條4連環用撚左郭撚做膽

好多人俾佢殺左,包括我

好彩頂到馬鼻，最後50

分唔清巫顯東同火車

何妖真係要冷門先可以吼

同路被殺q

何妖又黎

利敬國谷草真係仲未得

正，何妖勁

潘最多第一第二，咁田雞係咪最多第四

買左大注9w 細注3wp 但唔記得買正副q

蝗俊走入去塞

華人騎練三重彩。

下場南莊加寶想all in 呢隻group馬

威哥係跑馬地出馬幾準

屌 菜頭點騎啊大佬
全程3疊 仲有成千米就踩油
但又唔係上 又最咪67囉 比人頂4曡
不如返去重新考牌啦 屌你老母

奸仔又有一場頭馬

動力飛鷹如何?

第二場想要隻3

垃圾達孖寶了

贏歌！！！叻仔呀！！

南莊加寶贏硬

人在外國，想問有無直播link

乜撚嘢管之星

2場添呀 南莊

/ R 2 南莊加寶 / 30 / 2 1 0 0 3 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 2 南莊加寶 / 22 / 1 1 1 1 1 / 金雪炫男朋友 / 11
/ R 2 閃電王 / 10 / 0 1 1 1 2 / 莫雷拉騎師王 / 16

屌你 何妖
你自家孖寶綠燈
係咪咁撚奸呀你 比你開到頭關仲洗玩

楊明綸今場贏唔到退役啦

跟埋師父返鄉下

大熱多數都閪 冷冷地就勁到爆

追埋勇氣傳說先

屌我買咗呢個，3咁都輸

可能隻5跑唔出呢

再追第二口 南莊射全餐

小氣鬼大熱唔買

食出就肥囉 可惜

開糊會贏熱咩

動力飛鷹 看不透

見到楊明倫都唔開胃

得返廿蚊 買咩穩陣

三重 5-6-7

男裝嘉寶今場唔放頭就笨柒喇

麥偉利 我會繼續咒你沒馬嬴等墜馬的 垃圾騎師

唔好走啊佢 有佢可以度少隻

潘頓騎師王有1.7

小氣鬼

訓左無睇,贏歌有冇披

第三

有

3

南裝

6號咁重飛
南莊唔掂

神州拖6 7

挑剔少少啦 大熱門

南莊加寶好似周身唔自在咁

勁中Place

轉大熱要番小氣鬼好過 加隻8

勇敢傳說繼續追

張！敬！軒！

係呀

感覺上次乖啲
當然跑出好似應該咁

呢場呀蔡

8號重飛

52蚊了

5 6 7 8 四重

老巫巴把聲好好丁

買唔切。

回飛就WIN

Run what

跑 5-8-3-2

好波

李易達孖寶

蔡走去放頭

兩倍幾P都有肉食

5 8 3

贏得咁險

本身仲想3 5 6 7 8

勇敢傳說殺我四重

見慢步速 勇敢傳說應該有d機

李易達起孖

隻馬好似好攰 今場淨係跑質素

終於食開

屌 因小失大 今日2場4連都中

唉，隻1

麥偉利我屌你老母

兩場條Q都係跑1 3 好撚野

李易達孖寶！

李易達畢業未

李易達

田四，塞一塞

見到佢即飛啦 仲廢過蝗俊

李易達心諗

單t 5/8/2

神洲福星追好多
要備忘啦

件辣殺可以生存咁耐先係神奇

無得唔信
李易達好多寶藏

小氣鬼終於win

唉屌本來要3

東仔又要比人鬧了 成哥落足料都輸小小

張敬軒 吳長進 滴滴仔 之後到邊個

跟啡格買左W 想哭

今日條內欄d草好令咁 繼續買放頭

小島咁熱有啲卻步

李易達條撚樣估估惑惑 , 好多馬有態都唔去
抵佢冇牌

人地d啡格飛 今次大獲了

狄 另外兩個今季完都唔知有冇w

一陣睇東方有冇影到相 之前有隻博輸影到成哥黑面屌佢

呢場好亂

李易達幾多win

又華將三重彩

上場第2 今場補中 滿載而來

環保動力贏，呢隻還返啫

小氣鬼贏咗啦 希望手風轉順啦

今場南莊加寶 1800都係撻好耐先過晒

呢隻飽到仆街

威震天 睇下有無p食下

增程2000 李易達寶藏12月跑香港盃

滴滴仔 是蘇狄雄?

點睇埼豐?
啡格開跑

一開始差啲捉唔住
太猛料

標題馬？

小氣鬼!!!!!!

等你呢場頭馬真係頸都長

好想幫楊明綸含

皇天擊殺大熱門 次次都中伏....

6拖358

初跑谷

加寶其實有排贏
痴線已經4WIN都只係70幾分
返田草仲惡

加埋頭場飛1又再贏
呢個奸仔寶藏孖寶真係完美打臉
我就中到應

COME ON BABY

1 for no.1

我楠仔
黑夜之子！

人地晚晚口爆

[url]呢隻連淒涼佬絕招都出埋 似盡地一煲[/url]

君子承諾 人馬長期合作 拖鬼埋算

小氣鬼幫八太子埋齋

一定唔係莎X

唔捐骨髓了

黃俊墜ok?

呢場似多馬走

5P

今晚唔好太迷小氣鬼

直屌田雞win

Fast flash taxi

上季chur爆曬

賴維銘!

肥鬼入頭三

內閃的馬身真係好

角能

又退出

依場似爆

艦長天下追到贏為止

巫顯東上次谷草玩成哥d馬
今日諗住去到盡

2 3 9 12

我另一隻首選都係艦長天下
骨髓我求下你生性啦

舉世無雙 君子承諾 琦豐

快閃的拖
9 2 6

艦長+內閃的

獸醫提早開工

潘plz

活力寶駒cashed

收左皮

角能夠

1檔好好地跑呀屌你部能

5-6

跑咩

10 ,7p

艦長？

2 8 1

若問世界誰無雙

2win

4號退錢？

艦長捱得到第二

牙楠點解要拎出去
隻馬有呀

骨髓

啊楠

輸返曬

艦長都算叻

利敬國有權做香港最廢既洋人

仆街快閃人

唔退出咪好 分少咗

葉楚航 到底你想唔想去馬 君子明明有都仲留到甘後......同上次一樣

開三大熱門

差啲畀隻小島過

老實講，我覺得皇天擊殺真係唔錯
今場有留識捕位，要去馬捉得準

跑 2-8-1-9

唔怪得潘狗退出

俾你估到佢就唔係葉楚航啦

艦長外地係咁跑架喇
第一次增程
只係輸比田草過黎嘅舉世冇野講啦

跑馬地
星期三 六環彩 3 場 4 活力寶駒 + 9 小島怡情 +
11 埼豐

好彩仲有得叫

聽881講咁多隻以為有機，點知全部熱門

垃圾肥鬼，買親都無好野

但佢去唔去我地捉唔準

點搞啊 今日3場都差少少先中Q...

潘頓2場

針

上次快利又唔見你搵到位

我豐

我想買50蚊1-8正Q 禁撚左500
跑第23屌你老母

肥鬼係唔係想整死哂d馬先開心.....場場跑56都沒錢收啦

問鼎高峰啦 牙頓場場都無得跑 要爆了

三場都熱門

起碼買佢有機會贏先
今場俾著第個騎師，都應該塞死

唔只今晚喇

晉仔1檔

博唔博好

阿國騎 霍利時d馬係谷草有成績的....唔好話佢差

/ R 4 問鼎高峰 / 34 / 1 3 1 0 1 / 四連環 / 5
/ R 4 陽明滿滿 / 16 / 0 2 1 1 2 / 真名 / 14

獵狐章者 想買

買左2 10 12 咪燈啦

上場頭3 今場不了

今場高登馬王啦 雖然佢改左名

OK 跟 兩個星期未綠格過

四曬a1
等收錢

我話有成績...唔一定騎得好 不過冷的就一定拖 霍利時嬴馬多數在谷草小草田

買1 8 9 跑2 8 1 9

同路

第三場

2-7

2-5-10

3-9

今晚好靜下，好小人

3定4

上下水先

遊蛇有冇水

第4 sor

第4場

有你有我

有佢

陽明滿滿

賭完人賭馬

冇人要[/member]勁飛勁[/member]？

有他

好想買禾道駒但係牙晉

kit老公準備

我唔想食你

食我隻豬

三角

Gay

潘狗p穩？

巫澤東

唔長進開得齋未

識玩一定咁玩

不了 臭既

問鼎高峰真心麻麻地 W抵唔抵真係見仁見智

睇下麥芽糖有冇飛落先

呢場繼續熱門算
2，5

不了

希望今場啦

你點知臭？

長期Keep 到正數？

你唔支持霍利時?

潘頓今晚似衰家食尾胡

你同我講既

呢期打和

家俊生日禮物？

貓巴話我知

想要1,10
問頂好似麻麻地

第七場先啦

關係好淫亂

馬奇財

一入黎就見到啲咁淫亂既野

2-5 我食屎

係

做乜個個都搞過我隻豬

潘頓跑得咁少邊會認真跑

6號win

睇完咪知

Cls 1.8 依家馬王飛？

gel

屌你咩，呀東唔買你就跑win

6 2 5?

潘頓

跑 6-2-5-3

勁飛勁

比成哥屌得多

東東你點解咁勁呀

6 2 5 3

jumped

屌勁飛勁搞死我

大熱落飛，輸死班廢老

禾道駒是咪走光

話左不了

成學從化馬比東東騎得勁到呢

我條q呀

最驫
環保動力
而加到勁飛勁

今年東東變左力架但係係識贏嘅

東東又大外一氣

抵死啦 肥鬼將隻馬燉到四班中
又送一場頭馬比成哥

懷疑佢靜係識呢種跑法

咸成配東東

屌 我孖寶
潘俊射潘俊沈

頭關無要沈
好彩有Q

比呀頓隊爆

後上東嘛

+從化

輸左個鼻

條女

買1.2.3跑2.4.5

高登馬王阻住哂

牙東

好彩滿滿有披
唔係針

勁飛勁係咪勁飛翔啲fd子黎

一出追到而家

勁飛勁應該好多人中啦 咁易捉

巫澤東 慢步速都飛到上嚟

開心歡星點輸

心靈捉中買唔切

有手足pm比料我中

從化完真係變身....明明垃圾馬都近返 西利

小注左披第4

好想死 1第5..

係咪巫巴

呢場咪買我

同是天涯淪落人

乜撚野事禾道駒咁熱
4連4重拖中佢都冇肉食

壓地

拔萃牙街

39倍入p

咁好 唔pm埋me?

敬國今日手風差到...

貓囝私食唔支持fb了

小島怡情一齊豬

睇咩馬房咋 肥鬼果d

跑馬地學下野先啦

都冇落雨
不了

今場包尾

無睇第4場

馬奇財跑得好嗎

上次潘狗極速前進又俾人劏

無理由有10倍

如果係g點巫 我又同佢同路中

成哥我知錯了

今場想要返八太子呢

索先生要了

呢場買咩

Poly唔要指揮官？

旅遊智者拖3 8

索先生 赤水 靚加加

想要6

有冇人覺得田狗會搞事

唔想買肥鬼d馬

快利會唔會冷得太誇張

姐係唔去，

11重心

加加

佢D轉倉馬真係好撚勁

2,9

大外檔 重磅

八太子

7都幾抵買

索先生 追第四次！

做乜變唒綠格仔

又黎

金碧輝煌

猴王狗有飛

2>3,5,7,10,11

快利又落飛

6號好有火氣
10號要輕磅
5號唔知係瘦都修身得靚
3號睇落好活躍

一膽兩腳3串7第三關
希望中
第二關比柒俊隊撚爆左

指揮官無理由咁冷...

7號好鬼

+1

輕磅1檔放頭

嘩 呢場好難喎

1-2-6-11

8號要輕磅先岩

咁早落飛唔方好野

唔會 佢食糊boxsit

5-7

快利係咪重插自己呀

1-2-7

5 6 7

2 7 10 11

買到啡格

倒水

鳩禁7 11

綠格多到

All in 11

我頓！

屌你黃浚塞車

當個個唔理潘狗，佢就殺出黎

潘狗

我愛我頓

上場真係證明騎師廢

跑 2-6-12-4

靚加加goalll

起菜去咗邊？

3/10/2018 谷草
第三場：快閃的 ✅小島怡情❌
第四場：勁飛勁 ✅旅英公爵❌
第五場：猴王駒 ✅索先生✅
第六場： 電子群英 開心歡星
第七場： 包裝騎士 消遙自在
第八場：同進 越感

唔買就有，正臭西

梁家俊真係返鄉下耕田

頓

我追到啦

上場冇得怪既

回血回血

又潘蔡

打你老母系黃俊

索先生上場慳住跑騎落冇
今場蝕位贏

索先生上次唔得 今次唔知點解得喎

屌 睇錯

快利幫到

笑死

賢仔今日狀態幾好

始終都係潘騎好
佢熟d

追到了

回左喎係

班主持成日話人地要減分，笑死

捐血

得得又jer人

7拖2，12， 點回血

駕駛員

「我認為上次發揮一般！」馬主暗批史卓豐 550萬愛駒換人搏

好彩勤力溫書

飲酒真係唔好買馬

以為買左位置q

玩下姐

回咩血 斷2關 識唔識睇馬

我頓

睇撚錯
第三關

[翠龍同進]十月三日谷草八場賽日討論區 II

🔴⭐️

跑咩？

用肥鬼拖真係捐血多過回血

2 6 12 4

跑咩?

Btw 頭關膽退左以為無

仲諗住田少會發威搞事

牙頓4w？

上浦猛將應該係時候啦 雖然已經沒錢買 不過都要觀賞馬仔的美態

柒俊今日無禮物

我頓好撚型

仲要兩父女，今次走漏眼

潘狗之後全部熱到咁點買

事後飛咁撚7

生日當然安安全全返去同老婆玩野啦 仲去馬

第三關出左

閪左隻大熱，即刻跑返隻比廣大馬迷追數

1001